個個都話iphone Xr係720P

其實邊度有講過係720P？

佢只係唔到1080P，但有1792x828，以6.1吋mon計出嚟有326ppi

「佢同iphone6s一樣都係得326ppi，但iphone Xr大mon d 」見到呢句更加係笑而不語，iphone 6s係1334x750，以4.7吋mon嚟講計出嚟係326ppi

基本上iphone6、7、8都係得326ppi，都係未到1080P，點解就冇人屌？

高過720,未到1080

等真機出左係門市睇下先評論

連登仔個個新人類 326ppi都會睇到有粒粒

其實d人知唔知ppi點解

pixel per inch wo

6.1 mon但無1080
單鏡頭
闊邊lcd
賣6500
但可以有人話抵/無問題

我開始明白 Apple真係變左一個宗教一樣

6500平價機
iphone 8 幾錢？

Xr個外型同個硬件都係on9既，價錢亦係好貴，呢2點我好同意

但麻煩各位屌還屌，搞清楚ppi概念先，ppi係由resolution同個mon size計算出嚟，而唔係一個技術嚟。只要相同ppi，假如其他spec（如對比度）係一樣，即或個mon size唔同，螢幕質素都會係一樣

Apple曾經講過超過300ppi肉眼就分辨唔到每粒pixel（即係睇唔到起格），呢點其實有少少誤導，因為計算分唔分辨到仲要計埋眼睛同個mon既距離

而個mon由iphone8既4.7加大左做Xr既6.1，基本上日常睇mon個距離都唔會點變，所以大家326ppi都係唔會分辨到pixels

但要強調一點，肉眼係絕對有能力分辨到326ppi同500ppi

數字撚

當初se都係「平價機」
根本冇變過
都係一年後減價就成班狗衝

算喇 連果d紅米5 plus 千幾蚊既機都講緊400ppi
2019年都黎仲出部同iPhone 6一樣ppi 仲要賣6500既機
咁都覺得佢唔值得比人屌既 都無乜說話好講

噉咪買紅米囉
人地講緊Tesla你出嚟講Honda

舊電勁過Max就得啦

真係對牛彈琴

咁嘅解像度就收貨同56k已足夠係毫無分別

如果你話平價機都算, 但XR入門價都要成$6500
咁嘅價錢連full HD都冇真係人唔笑狗都吠

平

A12 Bionic = 最快 mobile chip, 打機, AI, 圖像處理都係快到無朋友
FaceID = 陸上最強 face tracking, FaceID登入, Animoji都係頂級功能

D人買蘋果唔係要最cutting edge硬件，而係買佢做到既野
你買個2k, 4k mon而家係無用既，唔會比到乜value你

唔好誤會，我唔係話UHD無用
當Apple用2k, 4k果時，一定會有一大堆配套, 應用出來
電池, processing power都要跟得上

高過720p, 但是係2018 你花7000蚊買到前代5.5吋 不如，你覺得可以？

而家出機冇440ppi都唔屌

56k你j唔到av
但係你用依個質素嘅mon同用4kmon都一樣j到
所以啲人成日話j毛孔就係噉解
算吧啦
你有幾可要j毛孔
9成半時間都係玩啲低畫質嘅嘢，高解像仲要食你電呀傻仔

720 1080 根本係16:9的計法

前代5.5吋 不如 ?

幾年前無既功能你唔屌 幾年後都唔準屌

前幾代未有1080p 就冇人屌
依家出部 高過720p 就屌到飛天

數字撚淨係睇數字
但又唔識睇粒chips嘅數字
正宗識少少扮代表
幾年前聽過話iPhone唔夠ram
但就幾代都快過and機啲高配
性價比？no，係量價比。根本唔識睇性能
不學無術係噉

我開呢個post係強調緊ppi同720p呢d概念，希望大家唔好再鳩up誤導人，326ppi理論上同前代4.7冇分別

之前有好多平價android機出5.5吋720P垃圾mon，個ppi其實計出嚟得267，但Xr其實未至於咁垃圾

但好似我上面個post所講，肉眼係分到326ppi同500ppi，所以以2018年嚟講，326ppi呢個spec係below standard既產物嚟

ppi係apple自已創出黎

你想表達啲咩

ppi 低 放大嚟睇就係唔清㗎啦

其實上年iphone8都係326ppi 一樣單鏡頭
今年xr 326ppi 但尺寸大左仲120hz
加上堆同xs一樣既硬件同全屏
對比iphone8個開賣價只係貴 50usd
點解就成班人覺得xr有問題？
傳媒一直吹話平價iphone就要同iphone se一樣咁平先得？

新人類post
你可以keep到2秒以上去依個focal length要送你去新人類研究啦

仲要有新chips其實係驚喜
啲科技盲唔識就拎數字嚟講
但又唔知根本分別唔大
se嗰年都係舊chips
個價又係同系列偏價
一年後就變咗性價比高
好奇怪

廢J乜都唔識想請教下XR同8plus既規格邊個好？

收皮啦 個差距點止Honda
最盡都係積木車

部機賣6千5蚊
計畫面
326ppi 係2012年 5個期既standard

依家佢班主要對手 sony samsung htc ，一半價錢，5xx up ppi

A12勁到飛天都無
你買i9900k +2080ti, 但係配隻1080p monitor, 跑分當飯食？

到時出實機 睇完個mon實個個覺得無問題即刻狗衝
宜家睇數字就屌哂鬼姐

嫌低咪買貴嗰部

但我想要細mon機

上年iPhone 8 plus都400 ppi啦
5.5寸都有1080p
加上依家市面上啲機好多開始玩緊2K 4K
2018年 六千幾蚊要求1080p好過份咩
如果呢部機係上年出相信唔會有咁多人屌

利申用緊iPhone X

的確未到720P咁on9
但係作為19年最入門個部iphone仲柒過iphone 8plus
仲要貴左，不如唔好出

話知你 屌咗先 柒咗再潛水

6500蚊1080p都冇

講到咁好，XS又唔用？

會買iphone 嘅人 就唔會 見到android 個mon ppi 高啲就唔買

xr 拎嚟吸引 前幾代用家換機

你唔鐘意就會 去買xs apple 又賺多啲

掉返轉講啦 an機 個mon 就算4k咁清
行埋s845 夠快啦
你覺得係主要誘因咩？

普遍電話MON 5-6" 計ppi
5xx 2k Mon
4xx 1080p mon
3xx 720p mon

教祖講過人類極限睇到既ppi 300左右
正常人類起碼睇到4xx ppi以上

粒A12 背後嘅技術呢？

你俾緊頂級既價錢，都拎唔到頂級既質素

當然，你信教我無野講
神係不可視 不可議

邊個話係入門

只係相對平既iPhone

mon大左視距正常會遠左，對ppi黎講應該係無乜大分別

睇佢用唔用電話黎玩VR啦
VR既話iphone ppi係好低
勁多粒粒
所以玩VR就唔會用iphone
一係sony, samsung一係直接買VR設備

但係唔用VR既情況iphone既ppi完全足夠

個post 竟然有人溝埋android 機2k 4k mon 黎講, 跟本離晒題. 要比就比較返2017年出嘅iphone8 啦

6500係平價機
唔怪得d人話而家500萬個d係細價樓

5.5吋為例
720P得267ppi

但如果係4.7吋
720P都有312ppi

所以Xr 6.1吋都有326ppi，其實又未係弱智到大家講到咁，只係below業界standard，而有冇500ppi呢個需要又係另一回事

btw 唔係人類極限，係人類分辨pixel既一條界線，分到有分別同分辨pixel係2回事，肉眼睇到300同500ppi有分別唔代表睇到300起格

跑分
A12半秒計到個10幾張相合成既HDR
即時改focus length
即時辨識個藍球場出來，分析球員動作
呢d咪做到野

Android機 = 4k mon+1050Ti

咁如果清貨ip X 同Xr 同價
會買邊部？

iphone 6 到 iphone 8都冇人話個mon ppi 太低
今年人類係咪突然進化左

6500 邊到頂級？
6500已經配備左唔少 apple自家頂級硬件

成日拎前幾代黎比
2018年 唔識進步?
抵比人屌既

你拎返部x出黎， 上youtube求其開條片resolution 較720p同1080p, 你睇下分唔分得出

仲有你講VR, ps4 pro gpu水平大約係rx480~=1050Ti , 都仲未行得順

依家A12 個gpu 夠唔夠intel 630內顯勁？

720 1080 1440我敢講一定分得出

再用你個比喻，i9900k +2080ti+1080p mon
可以real-time ray-tracing, render荷李活級光影快好多倍
可能做加速AI運算
又真係揾到飯食喎

你用4k mon+1050Ti呢? 得個樣靚，係呀睇片好爽呀，做正經野lag下lag下
部機又熱wor, 打機又要就住30fps
到下一代出真正順暢4k既硬件，你部機又變雞肋

想轉電話嘅原因就係因為IPhone X個mon靚
本來唸住等Xr 見到個mon就不了 等買平X算
利申 6s

咪就係因為xs xs max仲貴囉

我覺得上面班友都唔明d像素同ppi係乜概念
係度講youtube 720p,1080p, 1440p分唔分得出，講得出呢句都知你concept錯哂...

6冇對比
8係接受唔到m字額先買
見好多人買8都後悔

咪講左A12 識飛天都無用
配塊咁既Monitor

你買iphone為左咩？ 跑順D, 功能多d , 畫面靚D

依家XR連1080p片都睇唔到呀

youtube d片已經開始上到1440p啦

720 4吋 係好睇過 1080 40吋

時代要進步架老細 2018年喇 6千銀俾D咁嘅野 講唔過去囉

笑到我標眼水

其實唔係16:9 點1080p 同720

唔好意思 Google同Apple傾唔掂VP9
而家iOS個app 係睇唔撚到1080以上

4K apple tv一直都冇4k睇

人唔笑狗都吠啦!平價機

唔係改focus length
係改DOF
Samsung huawai都得啦 又以為新科技？

點解會睇唔到
最多係冇咁清
你想要高啲ppi 咪上xs

屌apple係因為由6plus開始已經有full hd mon
去到Xr竟然倒退到咁

其實點解年年都咁多雜牌狗踩iphone
係咪唔撚抵得一個發布會就蓋過哂你地班垃圾

比較下效果先講啦
唔係Gaussian blur就叫bokeh

唔講以為今年得一部Xr
Xr定位係取代iPhone 8
而事實上個mon 相比之下依然係有提升
咁請問點倒退法

都未有實照無得比較。 sample相可信性低
唔知簡左幾多張先簡到出黎

比次機會自己

Google下pixel per inch同 720p/1080/1440既分別

好簡單
8s 1920x1080 401ppi
Xr 1792 x 898 326ppi

720p係 1280x720
1080p係1920x1080

Xr點數都數唔夠point出黎睇1080p片，會自已閹左d

依家2018 年，6千5既電話連1080 p都睇唔到，youtube已經上緊1440p

出面一堆入門電話解像度1920x1080

ppi就係教主提出既概念
每英寸像素

佢仲提出人類分得出極限係300左右
但正常人會分到有4xx 以上ppi

你電視50" 行4k近睇會蒙就係因為ppi太低
除出黎100 左右，所以好好期待8k電視

連登仔重新定義 720P

youtube 上緊1440P

問題係佢唔比iOS睇呢

Size已經大過8好多。
就算你話取代8，咁無3d touch係咪倒退呀？機又貴咗

屌，依樣真係唔撚知

用ipad pro個班， 咪機會分得出1080p同1440p既分別

樓主做多啲search 先好出post

？

買8定xr 好

信自己！XR

電話賣得越來越貴已經on9

唔好影衰Honda

當班客狗咁撚

淨係答我一樣野就夠，點解閹左IPX

我答埋你啦，有部IPX仲邊有人買XR

而家iPad pro都係得1080揀

下 iPhone 都冇1080？

應該係有x冇人會買xs
xr xs定位唔同

蘋果係賣品味，時尚，宗教。唔係賣科技。要留意呢一點

呢個ppi 搵黎睇vr 完全唔掂 無碼變有碼，fail

屌你老味 笑撚左

omg , 好彩我係買aapl 唔係iPhone

推到一部手機皮幾嘢

之後出返個正常少少價錢(其實都等如人地 flagship價錢)就打曬j話係平價機

平你老味咩 買部high spec電腦好過

Apple 無誤導，Steve jobs 當年講retina 時已經計埋距離

開實時光追蹤技術 1080p連50fps都無啊
仲話2k 4k
傻仔
唔識野係到9up

最後最好賣嘅會係xr

消費品呢D野 覺得值咪買囉
淨係講C/P值 去玩大陸機啦

過多幾年連登仔話2k都睇到粒粒，要4k

算吧啦同佢地解釋 PPI 黎都嘥氣..... 之前夠有人話 1080P Out la, 依家起碼都要 2K ..... 睇到都唔知好嬲定好笑.

如果你深入啲講, iPhone OLED 其實係得 綠色 先至有 462 dpi.

XR大賣時呢度嘅haters 柒頭會俾我翻拎出黎笑到佢改名為止

乜撚嘢16：9計法
只係廣播標準，電腦，電話根本唔使死跟

其實已經有4K/8K
有一部已經可以睇4K

1080同電量
我簡電量

不如480啦

Apple唔比VP9 請問點樣睇4K

我唔係講iOS

對唔睇spec的外貌協會講 太樣衰
對睇spec的cp協會講 其他2部勁太多
對教徒嚟講 高級教徒要追貴的apple野 低級教徒有apple icon 就夠

重點係retina既真正定義，並唔係指326ppi係人類極限。
而係喺正常距離下見唔到粒粒咁解。
例如手機喺2xcm300ppi+下見唔到粒粒；
Tablet 260ppi+ 喺3xcm 下見唔到粒粒

ray tracing就新技術黎 同VR一樣，硬件有排發展，軟件優化有排未跟得上

不過電話既1080p monitor呢，幾年前就已經一地都係啦

上面個巴打講緊iOS喎 你拉咗去邊？

吹奏XR果班已經要搵IPHONE 6,7,8 黎比

陰公 2018年尾 仲要俾$6500 去食呢舊屎.

你會唔會拎比亞迪同Tesla 比？

所以控埋少少個mon一定分到300ppi/ 400ppi/500ppi既分別，但係正常距離下就難分

點解每個apple post都走一堆人入黎講an機
無論an機幾撚勁個芒幾撚靚
都唔關apple事
兩個系統完全冇得比
講iphone請用返iphone比較

呢個先係retina既意思

用緊7+表示 買XR等同降級

雖然唔係exactly 咁計
pentile排列的確會食subpixel

你做乜9
依家係討論緊個電話既monitor

唔係討論ios同android作業系統

同埋apple d monitor都係用緊samsung出品架渣

唔打機黎講粒u a12唔知點咁
Ai features 對一般user 又未咁有用

ifans真係慘
以前，6k買緊劃時代產品
現今，6k買緊一件垃圾

我講緊
an機出到4k 芒又如何?
關iphone撚事咩
再靚都唔會轉會架啦
講平一直都唔係iphone賣點

以前300萬買到600呎
而家一層600呎樓600萬
300萬100呎叫上車平價盤
平定貴係同自己比較

你信教JA
蘋果俾乜都你都照食不誤

我唔係丫嗎 我會睇埋其他餐廳咁囉

雖然是 LCD 面板，但目測起來，或許因為蘋果原先在 OLED 上的調校就有確認過，幾乎感受不出與 OLED 面板 iPhone（即 iPhone X、XS、XS Max）的差別。

與 iPhone 8 / 8 Plus 的熒幕材質是相同的。當然一般瀏覽文件、網頁上，仍然是清晰銳利的，顏色亦屬自然，但始終受 LCD 天生缺點所限，在顯示黑位上始終不及採用 OLED 的 iPhone X、XS 或 XS Max 實

Liquid Retina的LCD屏幕，解像度雖然沒有iPhone Xs高，但解像度也達1792×828，看上去也已經十分高質素

人地科技網站編輯拎上手都冇話個mon唔靚啦, 人地每日拎幾多手機上手對過幾多個mon, 相信XR個mon靚唔靚佢地一眼就知

不過連登仔個個都超能視力, 唔能夠同一般人眼睛去比

但我呢個一般人就覺得接受到喇

話會起格個D真係on99

你做乜9
又唔係話佢貴

教主在生 一定不會容許出呢D垃圾

個個淨係睇數字 未睇真機吹撚到上太空
Apple始終係Apple 點會比自己柒到比人笑

今年咩年 2018 就黎2019

你用上幾代機黎同今年機比較話一樣???

就係一樣 咁咪死囉

話Xr $6500貴果d真係得啖笑
如果比埋1080 雙鏡 3D Touch你 Xs max食得屎啦
6500合理啦
D android狗仲要攞android機黎同蘋果比 點解貴咁多？ 唔好玩啦
淨係個brand image, product qc, after sale service都贏你地成條街啦

對比完iPhone 6同iPhone 6Plus個clock同堆字即刻唔想要細機

5c?

買開plus 機未必想買 Xr ,因為雙鏡頭同 mon 個 ppi 都好d
但買開細機既。。 應該都係買Xr 好d

認同。依家iPhone 跟本唔值呢個價

利申：手上有6s 同紅米note 5 ，千5蚊既紅米感覺好用過2年前6千蚊買既6s

其實我想講Youtube唔止1440p

點解d人咁鍾意咁講 都唔覺自己講既野有問題

問題係 濕鳩垃圾紅米個mon都靚過你呀
你賣貴咁多 又係Apple出品 係咪唔應該有任何一樣野輸比d濕鳩紅米

不過算 用家同信徒傾 大家出發點唔同 拗落去無乜意思

真心唔抵屌
放隻5百蚊富士臭雞
入蘋果賣5萬一樣

雖然我同意XR唔值六千幾蚊
但睇左幾頁
肯定有人唔知ppi係咩就係度屌

Ipxr 只值5000或以下

白色靚

其實 ipad max3 果d tablet 都係得 3xx ppi
可接受唔係差

只係個價唔值
可能五千左右比較合適
但賣5千又好尷尬
iphone8 有 touch id / 3d touch / QI 充好似重吸引過A12

行a12唔吸引咩？

A11/A10都夠日常使用
除非你學發布會
日日舉高部野玩啲濕鳩AR

岩 仲有下調空間

唔重度打機根本唔會追咁貼

Apple都唔係行平價路線，係你班奇怪垃圾毒撚諗多咗啫，況且XS MAX 賣10799，XS 賣8599 , 入門機賣六千幾有咩問題？
fashion brand d 衫褲鞋襪入門野咪又係幾千蚊起，你係咪要攞垃圾H&M 個價嚟比？

況且你依家係港島區仲搵到5,000,000 樓咩？
5,000,000唔係細價樓咁係乜嘢？
係灣仔區買間外型靚啲見得人嘅劏房都講緊千三萬起，你係咪生存係第二個時空？

今次唔知搞咩咁多垃圾毒撚出嚟亂咁費
成板都係班廢閪Android 打手

問題係粒電 勁過max

因為班廢閪根本唔會考慮XS / XS MAX
咪係咁針住部低階機嚟講囉⋯⋯

智障睇醫生啦

其實XR 個芒一樣係有壓力感應㗎傻閪

簡單啲

啲人講到要用電話睇326 同500
好似差天共地咁

其實我覺得326ppi係正常情況下已經夠
係一般正常距離使用下
如果你可以喺30cm距離下分辨到
326ppi 同 500ppi有咩唔同
可能你真係有超能力

打個比喻
未有concept嗰啲人
根本就好似啲科技白癡咁
用相機像素嚟定義拍攝質素
係呀係呀iphone仲用緊12M
全部低於行業Standard
咁又點

講到尾根本就係Xr定價太貴
如果定5888左右
俾人試吓低配版iphoneX會合理好多

平係邊

佢賣 4-4500 應該少 d 人屌

證明tim cook計劃通 出部萬二
部六千五=平

仔會買xs max
女買xr

平過XS/ XS MAX 咪係平囉
Apple都唔係行平價路線，係你班奇怪垃圾毒撚諗多咗啫，況且XS MAX 賣10799，XS 賣8599 , 入門機賣六千幾有咩問題？
fashion brand d 衫褲鞋襪入門野咪又係幾千蚊起，貴果條line咪一樣幾萬蚊件野，
同樣都係衫褲鞋襪，你係咪要攞垃圾H&M 個價嚟比？

今次搞咩咁多垃圾廢柴毒撚走出嚟亂咁吠？

dllm同人類由3.5"手進化到6.5論一樣，冇果陣就圍爐，有果陣又大叫

拎幾年前嘅手機比較
當今時今日大部分電話5點幾吋已經有1080p
重要平過你apple
你就算同6s一樣ppi咁又點
依加講緊嘅係你咁嘅價錢重比舊屎人
而且都重有班傻仔狗衝先好笑

知就唔會咁多人出黎柒
同一個ppi 大唔大mon正常距離睇係一樣

326ppi係夠嘅 就唔會出plus機同埋x/xs/xs max啦

成班窮學生出post圍爐問點解要升xr/xs, 又話6仔係最好，
係到乞人比安慰自己唔好升唔好買
買部電話都要係到問人換唔換好
1萬蚊講到好似買樓咁

最後咪又係為左追潮流買

因為班 0 羊唔識野

其他機4k moon 關人撚事咩
每頁都有傻鳩搵垃圾an機黎比

正常都唔會做到1080p啦 做左仲邊個買XS 佢緊係整到xr樣樣衰衰先令到人覺得xs好 佢唔係無技術整 但做生意係咁 最後都係消費者決定

65d造工未必好過honda

當你Mon 冇好大分別，有 notch 就係為咗窄邊框，依家邊框又粗咗，好反智

唔拎an機比唔通拎你老母黎比咩
照你咁講法蘋果只要自己永遠出720p
咁蘋果永遠都站係科技頂端
盲粉思維真係特別啲

利伸 an機 iphone都用緊

屌米部 mix2 d設計都好過佢

貴價機入面既平係佢優點，咁都算優點

我都係用iphone既，但呢個價位，呢個樣子，呢個質素，真係唔建議換

比多d買部真係貴架啦，仲入咩撚野門

最撚憎d港女教人買咩名牌入門袋，又保值，又實用呀剩咁

睇到笑左
PPI係蘋果發明都講得出

你咪同mr a 一鳩樣囉
走入m$ post叫人裝linux
同埋xr都唔係720p
唔明不停講咩720p做乜鳩

xs同CS max咪又係amoled

樓上打完飛機等我黎總結一句
IR 打機黎講可以話係完美DEVICE
但係當去到睇片睇相果時，部機連720P

都無，因為會除走左上額同下巴
所以M額個326PPI 同6S 個326PPI
根本唔撚同，IFANDOG 又俾人撚

你知唔知自己講緊咩嫁
識唔撚識咩叫主觀同客觀呀
我只比較冇推薦你買邊一邊
你竟然拎裝linus黎做例子
知唔知兩個例子本質上有咩分別呀
係未中文都唔撚識呀
唔識中文就重新讀過小學啦
我有邊隻字講720p關xr事
不停講咗啲咩
駁嘴都搵啲好啲嘅論點啦

岩呀 雖然隻眼已經睇唔到分別 但係都要追求更高像素同ppi 架嘛

所以特登出隻金色

啲人根本唔撚理解咩係ppi

咁要唔要比埋tradein 價呀，an 機1年趺50％

無IFANDOG駁到，POST已完
得MATE 20出

擺龍門
幾多成你自己唔識計？總之就同6S唔一樣

而家講緊6S 同IR比
你不斷720 720 想點，唔好自己呃自己啦

個問題係 1080p 你做唔到pixel to pixel 輸出囉

話知佢幾多p 2018年尾仲出d outdate既貨就該屌啦

睇完個post後，今晚即刻掃爆佢
反正d電話越賣越貴，毛利率越黎越高
佢d核心fans太癲狂了

仆緊街啦
支爆仲睇好蘋果

1000吋同4.7吋都一樣可以有相同ppi架
你basic knowledge 禁低 除時俾D ifandog排擠
得你唔明我就特登為你詳細解釋一次
幾多吋幾多吋係睇對角 6s 係 16比9, IR 係19.5比9
知你又唔明, 即係IR 個MON再窄D
然後IR 個M額同下巴係照計埋落6.1吋度架

你窮所以apple要就你

所以其實係窮撚先買iPhone

我係覺得條邊粗左D
IPS好過OLED啦

平價

可能窮撚想2000買到7nm 8核neural engine+6核CPU+4核gpu+5sensors臉部解鎖先叫平價
小米都畀唔到你啦

其實真係 $749 / $5888 wow, 佢因為香港太多炒賣蘋果先至會加多 $100 USD ji ma. ( 拉近香港同大陸嘅價錢 )

幾年後無進步， 唔比屌，因為係蘋果

好似你自己提720先
其實你係咪低能？

斷章取義 ifandog又勝

畫公仔畫到出腸你都唔明
仲要不斷自己上網搵D 野support自己既無知
真係好撚恐怖

其實硬件上有幾on9

你CHECK左D咩出黎呀師父
貼幾張圖出黎又無解釋 仲要問返我轉頭
到底你明唔明成個BODY TO RATIO
PPI 既原理架

闊邊唔洗諗啦
唔會buy

無料就唔好死撐啦 好肉酸呀IFANDOG
唔明就過煮啦 唔通我做過百記豐閘又話你知咩

326ppi的確係人嘅肉眼再睇唔到個mon有粒粒 但ppi再高係再細緻啲 根本係兩樣野嚟

比6500去買考古級的野

唔講以為你做開發R&D喎 有冇估錯？久仰大名

利申 冇留意 買8 plus算

可能下次發布會播返iphone6個發布會都有人撐

賣兩萬蚊都係
笑你地窮撚唔好學人買apple野

諗緊買8+定xr好

邊度有 120 Hz，中晒蘋果毒
佢講緊 touch response 120Hz
唔係LCD refresh rate 120Hz

56k已經夠.jpg

咁點解有2000mb既唔用要用1000mb?

如果你係類比緊android, 咁我都同意你既

D人唔會理.用得APPLE都係果D自己唔多識
又比得起.就比貴少少就以為最好果D人黎嫁啦

其實睇到未得

其實主要係同上年既iphone 8 plus同一個價， 但係ppi 低左，比人屌係好正常
姐係如果今年iphone Xs 個ppi 仲低過iphone x , 比人屌都好正常者

比喻其實唔係好啱.

2000mb 寬頻同1000mb 寬頻, 你係會感覺到明顯分別.

但係ppi 到左一個數, 你隻眼係睇唔到分別. 我用iphone 7 同 iphone x 咁耐. 我知佢地ppi 有分別, 但係你開連登, 開youtube, 我係睇唔到有分別. 更加唔洗討論咩起角....因為2部用咁耐, 我睇唔到分別.

無錯

iPad 都係得200幾ppi

Ipad得200幾ppi 但又播到1080p 又點計？

啲人可以接受到iPad 得250ppi

但就接受唔到iPhone 320ppi

ppi係pixel per inch
mon 大解像度高都可以低ppi
4k電視ppi應該仲低過ipad
兩者兩個概念黎

係啲人心底裡嫌貴再搵啲周邊野黎屌
唔洗等機價下年減800-1000咁遠，淨係試今年年尾各大舖頭一出聖誕offer折完有野送返，啲仆街仲唔衝哂上黎問買XR好唔好用，想轉會換機或者孝敬老母再瘋狂吹奏XR係apple歷代神機

其實除左720p之外有咩問題
唔計條框

朋友係英國玩真機表示分別唔大

連登仔個個眼力超好

係多過720p 少過1080p

佢地睇片就睇到粒粒mon

咪玩啦 我之前用Sony 機 1080p lcd 5.2寸 443ppi都睇到粒粒啦
720p 6寸以上 無粒真係得啖笑

連登仔果然好多係進化到突破左人類既極限, 超級地球人.

留黎日後出機減價 有減價空間。
而家出賣五千 一年後話唔減，同而家賣六千一年後減一千，大把人狗衝去買，因為平左

我邊句有講refresh rate
而事實的確係xr 120hz 比iphone8 60hz 高
就算refresh rate 60hz都唔失禮啦
Android 有幾多部係高過60hz?
三星碌鳩都係一樣60hz

咪係囉，其實係咪無其他問題，係連登仔搵野屌

其實係因為M字額，所以高咗

等於笑鳩chanel, prada, Gucci 貴一樣，An 狗繼續用支那，三叔垃圾

你訓係度玩手機已經無左at a normal distance

6500已經係平價錢 班人真係傻撚左 食慣左屎就覺得屎都唔係幾臭姐

iphone 8 plus都平過佢，不過有1080P

Ppi 概念唔係apple 創出黎

但mon size 愈大 ppi唔洗太密 因為有觀看距離係入面

正如放商廈頂 唔係ppi 可能唔再用英吋 可能用每米
但你唔會覺得佢起粒粒

不過 都2018年 1080唔到既mon 真係只有千零蚊入門機
唔好講咩ppi 根本一定over 300
Over 300ppi mon 一件parts 幾錢

所以我同樣呢部野 擺粒a12又點 最直接用家體驗既mon都只係不足1080既mon

上年8 plus係$799 xr係$749

因為apple 將亮度較返一致 oled 同LCD 係一樣
Delta e都接近
但因為連Samsung 都唔敢將nits 較到同iPhone x 咁光 有咩後果自己去探索

300+ ppi 的確一般用係冇乜大問題 呢點冇人唔同意 不過作為六千幾蚊既入門機（前兩年 呢個價買既係當代機皇 只係storage 細小小）

3000 我會諗吓換咗手上既iPhone 7

只有iPad pro promotion 先有120hz
一鳩樣既野就屌三叔碌鳩

Razer phone, rogphone reflesh rate一部120hz一部90hz

當當iphone竟然要抄垃圾 an機 雙卡雙待

其他硬件野唔講
條邊同d色
6千幾買部小米咁